有無人見到自己個女朋友就好想一野錫落去

bb我黎喇

你冇女朋友的

佢塊面又圓又可愛

見到你個女朋友就好想一野錫落去

唔好啜手指啦

錫我JER JER啦傻囝

我想識你女朋友

出黎隻揪
打到你流鼻血

咁惡架你

識我就得
識我女朋友我同你死過

你女朋友一定好靚

rider kick

我見到我男朋友就好想攬到實 狂錫佢
好正

Blocked

好可愛

我都係 勁qq😭😭好想輕輕咬啖

你無女朋友的

我有呀

見到佢個又圓又大嘅屎忽就想一野打落去

呢個真

彈性

無 見到佢就想打撚死個八婆

我睇咗做踢落去